人民日報—譚德塞是中國人的驕傲

傑出華人系列

中國人民的老朋友

流着中國血一顆中國心

一顆紅心跟黨走